侵：大選投票若廣泛以郵遞方式進行將令美國成笑柄

2020-08-16 HKT 15:21

美國總統特朗普再批評郵遞投票，指11月總統大選若廣泛採用這種投票方式，將令美國淪為「笑柄」。

特朗普說，全面郵遞投票的首要問題，是有可能遺失選票，令大選結果可能要幾個月，甚至幾年才揭曉，因此永遠無法知道選舉幾時真正結束。

特朗普一直反對郵遞投票，認為會導致選舉不公平，令民主黨總統候選人獲益。郵政署早前去信各州，警告數百萬張大選郵寄選票，可能未能趕及點算。

郵政署新任署長被指是特朗普的忠心支持者，輿論批評署方專登減慢郵政服務。有專家指出，美國的郵遞投票系統安全，軍方亦有採用。

其實選總統用一個咁兒戲既方法去投
好難怪佢有咁既反應

方便支那幫手種票

咁其實依家比唔比用郵寄選票
痴撚線咁兒戲美國等玩完

好似已經send咗啲出去

屌咁等來至大灣區既票啦

班左膠係咪戰爭狀態都會要求郵遞大選投票

話mail in 兒戲嘅戇鳩，你自己喺美國投過票未？

你真係可以喺禮拜二抽到時間去投？唔使搵食？
而家武漢肺炎喎，有得揀你會想去排隊？

啲選票上面張張都有serial number, 資料庫記住寄咗俾邊個。你投嘅時候都要喺信封上面簽名，亦都可以喺選舉處網站查下你嗰票有無計到。

另外，就算俾你親身去到投票，之前咪爆過啲電子投票機俾人hack咗，會唔跟你投嘅結果register啲票囉。你睇下Georgia個Kemp點樣偷個州長返嚟做？

好心連登仔用下個腦啦。

淘寶可能就有得淘選票

聯署支持封殺微信同TikTok

話人唔用腦既你自己用下腦先
依家Dems係要大規模用, 唔係淨係果日唔得閒既人用
面佢地既「理由」係健康問題
屌你咁班左膠咪撚個個weekend水人出街BLM啦
示威咁密冇事
投票排單行就有事?
腦袋真係好個東西, 希望人人都有一個

Email 令支那方便種票

情況同大陸”港人”投票一樣

無武肺果時啲人投票唔會阻住搵食？乜撚嘢邏輯

2000年美國總統大選，佛羅里達州票站d「蝴蝶式對開選票」都出過事

GOP喺佢哋控制嘅州份cut票站，有啲地方嘅人要排成五，六個鐘先投到票。用郵遞投票就唔使咁樣折磨選民。

BLM示威有無令到武漢肺炎喺美國嚴重咗？科學家話無囉。

日日出街loot就唔高險，投票就高危 左膠為咗賣國比支共出盡奶力

佢哋就係咁撚搞笑，夾硬講

美國Voter turnout唔高，其中一啲原因就係要搵食或者投票麻煩。而家唔使你做咩，選票就會寄到你屋企。咁樣就eliminate咗因為去票站好麻煩而唔去投票呢個原因。

Dems自己州選先試過有幾十萬票因為各種問題void左 係既排隊好辛苦, 但到時自己果票比人void左就on9, 仲要有大量既廢票, 所以咪令美國大選成為笑柄囉, 好難明? 一陣輸左班左膠又有原因唔認數

第二, 科學家wo? 玩到連Lancet都出篇錯文話HCQ會食死人要撤回, 班左膠學者落曬場踢波, 已經冇曬道德可言, 回歸邏輯啦好冇, 要斷傳播就係要social distancing, 另一邊就隔日出黎大示威, 真係冇關係?

下 辯論都未到就已經接受投票？
總統選舉要做既野都未做哂喎

所以China Joe果邊咪想拖
最好cancel添, 又話搞debate會有健康風險

怕Dementia Joe會被撚爆

咁咪申請absentee ballot

vote in mail咪就係absentee ballot囉聰明豆

聰明仔不如你真係讀下書先....
兩樣係唔同既野黎.....

Dems 話要universal mail-in ballot 啊 串人都做下功課先啦

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

之前一直都係咁投？

根本無諗過個postal service頂唔頂得順
依家連普通野都寄唔到，搞到話想ups fedex做埋一份
結果人地話自己做唔到
為左避開dementia Joe tv debate可以去到幾盡

有呢個option, 但係on need basis嫁嘛
依家Dems話要將mail-in變Major
唔好講要搞幾耐, 中間比人void左劃花左咁點?
最後China Joe贏咪唔嘈囉?
如果Trump贏左班左膠咪又話mail-in比人做人腳

而家又cut郵局資源又搬走啲sorting machine

頂得順都變頂唔順啦

輸咪咁講 如果明知贏既話用email你都贊成架啦

你要發癲唔通唔可以阻止你?
喂Dems想mail-in曬先debate咪直接啲囉
講到自己咁大義

哦…明哂

果啲on9真係好撚柒煩

寄信唔洗去郵局？唔洗填份投票書？

你做過customer contact未？
寄信回覆成效出名最低
有5-10%都算好好

郵寄真係好on9

postal vote 有郵差上門收

唔使

擺入郵筒都得，不過Donald Trump委任嗰個新Postmaster General係咁搬走啲郵筒去增加市民投票嘅難度。

我未做過customer contact，不過而家講緊點樣方便選民去投票，同cold call問卷嗰啲好唔同。

Utah, Arizona 依啲紅州大部份票都係mail vote 投，點解唔比民主黨州投

以後再有人話郵寄選舉無問題，

請一律當大灣區人處理

算啦，係連登trump講乜都係真理
講多兩句又話你左膠五毛
明明不嬲好多red state 都係咁做
而家大規模推行啲票就忽然好多假票
咁之前啲red states mail in 選trump 啲票都可以係假啦

灣區就灣區喇，不過係三藩市灣區囉

你過嚟，我請你食餐飯丫

不了

唐人街狗屎留返俾你食啦

剩係識唐人街咋？睇嚟你對美國嘅認知係有限公司嚟

祝你聽日搵到靚狗屎食

根本核對唔到選民身份
一條友拆晒全家既信拎晒去投票都得